大家鐘唔鐘意女朋友讚你乖？？

忠忠直直 終需乞食

Good boy

狗呀屌你？

睇語氣
有啲講得好串
有啲好有母性

男朋友

姐係好似咁 我覺得好似幾sweet

我估到，，，讚返我叻叻

女人唔可以讚壞

我係男人

係咩 比返個紅色既車頭大橙meee

乖

女朋友

黎m先紅

你有得黎m

琴日有

你有西

唔一定有西先有m

求指教

GAY

去左邊

搵你